%---------------------------------------------------------------------------%
%->> 封面信息及生成
%---------------------------------------------------------------------------%
%-
%-> 中文封面信息
%-
\schoolcode{10491} %CUG
\studentid{22015101xx}
\title{中国地质大学博士论文\LaTeX{}模版}% 论文中文题目
\author{程~逢}% 论文作者
\advisor{XXX\hspace{1\ccwd}教授}% 指导教师：姓名 专业技术职务 工作单位
\advisorsec{}% 指导老师附加信息 或 第二指导老师信息
\major{地球物理学}% 二级学科专业名称
\institute{地球物理与空间信息学院}% 院系名称
\chinesedate{二〇一八年十二月}% 毕业日期：夏季为6月、冬季为12月
%-
%-> 英文封面信息
%-
\englishtitle{\LaTeX{} Template for Phd Thesis of China University of Geosciences}% 论文英文题目
\englishauthor{Feng Cheng}% 论文作者
\englishadvisor{Professor XXX}% 指导教师
\englishdegree{Doctor}% 学位：Bachelor, Master, Doctor。封面格式将根据英文学位名称自动切换，请确保拼写准确无误
\englishmajor{Geophysics}% 二级学科专业名称
%-
%-> 生成封面
%-
\maketitle% 生成中文封面
\makeenglishtitle% 生成英文封面
%-
%-> 作者声明
%-
\makedeclaration% 生成声明页
%-
%-> author CV
%-
\zihao{-4}
\linespread{1.67} \selectfont
\input{Tex/cv}
%-
%-> 中文摘要
%-
\chapter*{中文摘要}\chaptermark{中文摘要}% 摘要标题
% \thispagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除当前页的页眉
% \pagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除整章的页眉
{
\setlength{\parindent}{2em}
\hspace{2\ccwd}该模版为本人博士论文的模版，模版参考\href{https://github.com/mohuangrui/ucasthesis}{ucastheisis模版(last accessed Jul.2018)}并根据《（2015）中国地质大学（武汉）研究生学位论文格式规范》修改。论文中除既定中文格式如封面、承诺书、作者简介等均采用英文写作规范。如果需要中文格式，请修改\verb|documentclass|。

巴拉巴拉。。。。
}

\keywords{模版；地质大学博士论文}% 中文关键词
%-
%-> 英文摘要
%-
\chapter*{Abstract}\chaptermark{Abstract}% 摘要标题
% \thispagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除当前页的页眉
% \pagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除整章的页眉
blank!

This template has been tested on macOS High Sierra.

\$ artratex.sh xa




\englishkeywords{xx; xx}% 英文关键词
%---------------------------------------------------------------------------%
